\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Kindermutmachlied} 
\index[in]{Kindermutmachlied}
\index[in]{Lalalalala}
\index[in]{Wenn einer sagt}
\index[vw]{Wölflinge!Kindermutmachlied}
\index[vw]{Wölflinge!Lalalalala}
\index[vw]{Wölflinge!Wenn einer sagt}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/lalalalala} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. W\=enn einer s\=agt: ''Ich br\=auch dich, \=du; ich sch\=aff es n\=icht all\=ein.'',\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf d\>\bf B\>\bf C\>\bf F\\
2. Wenn einer sagt: ''Ich brauch dich, du; ich schaff es nicht allein.'',\\

dann kr\=ibbelt \=es in m\=einem B\=auch, ich f\="uhl mich n\=icht mehr kl\=ein.\kill
\>\bf B\>\bf C\>\bf d\>\bf F\>\bf B\>\bf C\>\bf F\\
dann kribbelt es in meinem Bauch, ich f"uhl mich nicht mehr klein.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. W\=enn einer s\=agt: ''Komm, g\=eh mit \=mir; zus\=ammen s\=ind wir w\=as!'',\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf d\>\bf B\>\bf C\>\bf F\\
3. Wenn einer sagt: ''Komm, geh mit mir; zusammen sind wir was!'',\\

Dann w\=erd ich r\=ot, weil \=ich mich fr\=eu, dann m\=acht das L\=eben Sp\=a"s.\kill
\>\bf B\>\bf C\>\bf d\>\bf F\>\bf B\>\bf C\>\bf F\\
Dann werd ich rot, weil ich mich freu, dann macht das Leben Spa"s.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. G\=ott sagt zu d\=ir: ''Ich h\=ab dich l\=ieb. Ich w\="ar so g\=ern dein Fr\=eund!\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf d\>\bf B\>\bf C\>\bf F\\
4. Gott sagt zu dir: ''Ich hab dich lieb. Ich w"ar so gern dein Freund!\\

Und d\=as, was \=du all\=ein nicht sch\=affst, das sch\=affen w\=ir ver\=eint.''\kill
\>\bf B\>\bf C\>\bf d\>\bf F\>\bf B\>\bf C\>\bf F\\
Und das, was du allein nicht schaffst, das schaffen wir vereint.''\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Andreas Ebert
\end{angaben}

\newpage

\index[in]{Die Herrlichkeit des Herrn (K)}
\index[vw]{Kanons!Die Herrlichkeit des Herrn}

\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\

\begin{Large}
Die Herrlichkeit des Herrn
\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/k_dieherrlichkeitdesherrn} 
\end{figure} 
\end{Large}
